瞓唔著既你做緊乜

睇直播 睇post又有人被捕
電話number個post...
諗返起啲夢境又係好唔開心
瞓唔著
有冇手足一樣
聽日仲要返工

頂住呀巴打，我都不停睇，但中間打下機放鬆下咁

再唔係睇下自己中意既野 relax 下啦

屌緊fb

見到有人被捕 我都sad

建議樓主有時抽離下，我有fd都係咁，暫時del左Facebook

大罷工之反思- 對殘疾者的影響 以及整壞交通燈所帶嚟嘅壞處

-

same好心痛佢哋

唔知點解我個人開始會突然覺得好灰
明明之前好積極好有希望
而家黑社會做乜都冇後果
點解會有一班人(佢的確係人)犯曬法，卟穿人個頭，扯到女仔條裙同底褲冇左露曬最重要既部分出嚟都可以就咁走
點解公共關係科答記者問題咁失實咁假咁黑人憎
點解我地全部手無寸鐵街坊俾人打到流曬血都冇事

我有一日忽然諗起，
自由行啱啱開始嗰時所有新聞
大家不停反對 到蝗蟲呢個字出現
到水貨 ，俾geep碌隻腳

呢啲之前香港都仲係香港

究竟點解中共要特登咁樣對香港呢個地方

我覺得係特登破壞

多過淨係想收歸自己所有

點解要將一個本來更加文明更加國際化既地方

破壞到今日咁樣

除左大白象chok錢佢仲有乜好處

咁樣佢只會少啲稅收chok少啲錢

除左同香港有仇

有冇人有其他見解

唔好淫賤啦，會冇福架

有乜特別嘢一齊睇下

係，感覺我由好和理非理實主義到而家甚至會唔小心情緒化

巴士唔好sad啊... 雖然我都sad

強烈呼籲香港女士勿攜帶M巾出街

我都好灰
我老公話聽日同我離婚
我瞓極都瞓唔著
見佢熟睡真係好羨慕

好心痛 唔想再係咁

嚴重懷疑我個fb被政治審查緊，ban9左
不過好多人都有呢個問題

巴打，我明。

我地有落去發夢，比人捉既其中一人，就係我朋友。大家前排仲一齊上緊堂，琴日就聽到佢講佢係天水圍比人捉左，我好擔心，唔知點做。

我做到既野係通知佢公司同事，同學校講叫延遲佢既考試，同時最希望佢冇事出番黎。

其實反送中依件事，真心好易就可以解決，老一輩個個都咁講，林鄭走出黎，唔好多呀，同意撤回、同埋成立獨立調查委員會。

但我明我地唔可以就咁屈服，但架下政府連最基本既野都唔做下，可以當咁多次既遊行係死。

和理非又用左，勇武又用左，其實都幾難令人唔灰。

最可怕係鄉黑勾結，其實真心佢地要反我地，佢地真係做多左同好蠢；不過都唔太明，點解咁多藍都仲可以唔信事實，活在自己自私自利既世界入邊。

不過有件事都想分享下，我都諗緊點教育大家。老一輩，我老豆果個年齡（大約五十多歲到啦）。佢地好介意示威人士玩火用火。但其實我個人係前線發夢，都覺得唔需要，防線黎講兩三下比人KO、攻擊黎講，到目前為止都冇見到有咩成效咁。唔知搞黎做咩

同埋你上邊講左好多其他中共帶黎既問題，唔好一次過諗啦，諗唔掂，會慢慢轉牛角尖，搞掂到一樣先再一樣。

香港人冇野叻，最叻係齊上齊落呀嘛

加油呀巴打

有咩想傾可以tg我架

#不割不退
#義士無罪
#我愛香港

多謝 好彩仲笑得出

個腦海諗緊點樣自殺

Wtf.... 咁大件事 結左幾耐

唔好呀你唔準，想都唔好想。

仲要同我地一齊行落去

諗緊嘢

諗o緊咩o野？

兩年多，小朋友就兩歲

黃大仙友

加油💪🏻

你有冇穩定職業先，有其實未必係壞事